JYP又有女團成員宣布離開！

南韓JYP娛樂捧紅TWICE、GOT7等偶像團體，但美聲團體卻聲勢不足，2012年推出雙人女團15&，由白藝潾與朴智敏組成，繼後者離巢後，稍早白藝潾也在IG提前1天宣布，要和從國小至今待了12年的公司說再見！

▲待12年少女歌手白藝潾確定不續約。（圖／翻攝自yerin_the_genuine IG）

白藝潾在IG上表示，和JYP的合約將於明（14）日到期，她從國小10歲開始進入公司，至今已經過了12年，特別感謝「有時候像父母、有時候像老師與監護人一起長時間努力的社長朴軫永（JYP）」但現在去除旗下藝人與社長的關係之後，兩人依舊維持好感情，她表示，「說好了之後以摯友身分相處」。

她還透露未來動向，將會創立自己的獨立品牌，讓不少粉絲感慨，「不管在哪都會永遠支持你」，而她的PO文也立馬吸引知名製作人CHANGMO、Code Kunst在下面留言應援。

▲白藝潾（右）和朴智敏曾組15&出道。（圖／翻攝自15&官方臉書）

22歲的白藝潾，7年前與選秀節目《Kpop Star》第一季冠軍朴智敏組成15&，但被認為不若偶像般的外貌，也不走動感舞曲路線，目前只發行過一張正規專輯以及4張單曲，接下來兩人幾乎都採個人分頭活動。繼上個月朴智敏與JYP合約到期、宣布解約之後，15&等於解散，然後白藝潾現在也宣布單飛，確定離開住了她青春10多年的老東家。

已經數唔到一年走左幾多個

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

唉yerin合約到期

牙導中秋都不忘JYP

我的心每分每刻 仍然被他佔有

我佔有JYP肉體

搵唔到錢既歌手我地JYP係唔會要
有T寶同ITZY其他可以扔去堆填區
下個就到白雅言

二打六就收收皮先

幪頭係ok 嘅。。。

下 對小剛眼好正...

邊能個識你呀 小女友yerin我就識

who?

Maybe It's Not Our Fault

好聽 音源又勁
真係唔明JYP諗咩

依隻真係不得了

jyp唔需要實力派歌手的

Jyp入面
女團團員要唱得難聽先會被捧紅

閪女人同師妹lia咁既料做主唱